（集思廣益）巴入，選擇人生另一半

通常比較靚既女仔都有好人追，嘆過各種腸仔，甚至各種巨型洋腸

比較靚既女性婚後滿足感大大降低，而且性格比較閪，娶咗佢，仲要take care 埋佢，人後做人老母都分分鐘搞唔掂個小朋友，而且多人追，即使結婚都會綠鳩你

不過帶佢出去連登仔會好葡萄，有滿足感，自豪感，頭頂以似有光環。

而醜既女仔知道自己唔靚，生活技能會非常高lv
你唔需要太擔心佢，有良好既自理能力，分分鍾仲對你既事業有幫助
仲會照顧埋你，你唔駛再理埋d濕濕碎碎既野

醜女，戴帽機會低好多，而且時間一耐靚女都無特別

靚女，食咗先講，最多離婚再搵，起碼出街走路有風

如果係成世人既話真係幾難揀

揀唔會食野雜雜聲嗰個

個性格好啲嗰個
生活係講相處
扑嘢就講身材 外表 淫啫

完個靚女再同個醜女結婚？

同個醜女結婚但，出軌個靚女？

身邊無女仔食野雜雜聲

可能巴打天生對雜雜聲既女仔有一種莫明既吸引力

咁同個醜女結婚

再間唔中搵下ptgf?

絲打唔好入黎投…我想做統計

屌你老母 出親街都見到

性格好唔等於醜
建議揾個又靚性格又好

我次次見到果d都好斯文
好想佢坐我大脾，咁我就可以聽下佢地傾乜

性格係可以被社會改變

之前有條片，記錄有個女仔去東京生活一個月之後既變化…

你講性格好又靚既，只係佢仲未見識到呢個社會有幾黑暗啫

又唔好講到咁偏激
咁降低要求到對你好囉 份人友善易相處

易相處咪啫係好人卡囉，唔鍾意你有咩用

我唔係偏激，睇得太多啦
口講話唔駛有錢，表現出黎既行為完全唔同

曾經有個電視節目

D女一開始揀另一個男仔，另一個男仔係劉xx
即刻係佢面前過檔
仲話咩package好d，笑到我，班女真係勁仆街

我唔會自己呃自己